屌你老母九巴app啲廣告愈來愈過份

一入去就一個廣告，再嚟上面一個月票banner下面一個google ad banner。

屌你老母狗巴

Adblock

成日比佢陰到禁左入廣告dllm

廣告收入唔關九巴事

趕時間
次次一入去就俾個廣告阻住曬

我都係

咪就係
呢間野都唔知係乜公司
唔係做本業咁

禁個X都講到好似要用你成分鐘咁LOL

仲要好易㩒左入去。 睇av都冇咁嬲因為我真係冇俾錢睇。 九巴收撚左錢都放咁多廣告真係冇人性。

公用事業嘅app用嚟賣其他公司嘅廣告，真係第一次見